
                      La pelicula esta bien sigue muchos elementos y patrones de las anteriores.
El personaje principal hubiera estado mejor interpretado por otro actor,este no llega al interes que despierta Matt encambio otros personajes que han llenado de interes  la pelicula y han sido desarrollados de tal manera que son interesantes y que hacen sombra al propia protagonista son  Edwuar Norton y Rachel Weiz.-
Mucha accion que hace que la pelicula sea dinamica y no se te haga pesada a pesar de su larga duraccion.
        
            